Physical sales 重災區

我先
坑口最唔sell

Klb/tw 最sell

旺角之前好煩，而家好咗

早年幾tw 未轉人 的確係好好

幫推！

physical PT d 老母比我屌過晒

咁你一定好撚廢

決定前聽一聽

Tw係邊到

我好撚好屌，使唔使拎你老母出黎屌比你睇？

台灣

驗下腦

Ok

依家換哂d 吸血鬼。個個都sell

通常樣毒/肥/好瘦/擺明9fing先會比人搞
我做左咁多年冇比人yo過

元朗